v211221
1. Touch Panel 기능 삭제
2. Scheduler 1 / 10msec 구분
3. Graphics / System/ Driver / Peripheral 로 구분
    - Peripheral : Peripheral Function 정의
    - Driver : Edison Project Driver 정의
    - System : Edison 시나리오 정의 ( 현재 시나리오가 없으므로, 각 기능별 동작에 대해 정의 )
    - Grapihcs : Edison Grapihcs 간이 시나리오 동작 정의

*** 220419 ***
- Comment the CAN1 usage - no need.
- Modify the source relate to CAN1.